{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "워커스 호텔 안산 by 아늑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 利用する際には、未成年者は両親の同行と同意確認の電話をしなければなりません。 また、ペットはお連れいただけませんので、ご了承ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹のようなものは使用できず、もし火災による事故が発生した場合、責任は利用者にあります。 また、利用者が貴重品を紛失した場合、その責任は利用者にあります。 朝食は1階のカツレツオフィスで運営されており、時間は07:00から10:00までです。 朝食券のお支払いはフロントでお願いします。 朝食メニューにはベーグルとベーグル·ベーグル、様々なジャム、ベーコンと卵、そしてジュースと牛乳が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者が利用する場合、両親の同行と同意確認の電話が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは連れて行けません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹のような物を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹のような物は使用できません。火災による事故が発生した場合、利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "貴重品を紛失した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品を紛失した場合、責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで運営されていますか？",
            "answer": "朝食は1階のカツレツオフィスで運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食券のお支払いはどこで行いますか？",
            "answer": "朝食券のお支払いはフロントでお願いします。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が提供されますか？",
            "answer": "朝食メニューにはベーグルとベーグル·ベーグル、様々なジャム、ベーコンと卵、そしてジュースと牛乳が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 352
    }
}